男仔到底會因為啲咩而想溝一個女仔

成日都唔明點解啲男仔無同人傾過計 識得又唔耐 都可以禁主動溝啲女仔 係咪因該第一印象？

Your face,your fate

身材 樣

身材樣/錢

樣靚啦

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

離唔開依幾個原因:
想食軟飯
大波
樣靚
身材好
睇落幾好屌

想比幸福佢

想同佢做愛

感覺

唔會係一見鍾情掛

利申:普通樣 冇乜波 學生冇錢

普通樣

想吊西

覺得你easy

我都想知 覺得好神奇

真

唔排除，但好難

其實離唔開第一印象，覺得對方好咪去認識下，要好大勇氣架，對於某啲男仔（不限做慣做熟嘅厹

屌

性衝動

岩傾

未認識就知啱傾？你識魔法

幼幼 青春 新鮮 未經開發 窄 有征服感

十個男人十個都咸濕
你懂的 一開波就話同你啱傾 咩覺得你性格好
就知係呃蝦條

學生妺=青春=exceptional case

第1眼感覺
岩眼緣就算極之普通都想溝

對性格既第一印象(feel) > 身高 > 樣 > 其他

有prerequisite就係唔食煙 身高156 to 165（本身有176） 同埋要係黃

基本上齊prerequisite就容易會有好感 好性格（for me係靜but中意笑）就會想溝

不過其實有樣野係凌駕一切 就係共同經歷 日久生情係無得解釋的

Sex

極度認同 可以私底下對條條女都係咁

咪就係 現實中一句野都冇講過 就突然好主動咁wts ig snapchat係咁搵人傾計

如果對方都幾靚仔 係咪一定係player? 經常性覺得靚仔就係player 加上我知道對方最近失戀

真係禁易咩 前提係你完全唔認識對方 一句野都無講過
就可以想溝架啦咩 定係溝同鐘意完全係兩樣野黎

咪就係 明明無同對方傾過計 但對方可以勁撚主動約出街個啲 又不停暗示你

或者咁講，第一眼印象會令你想識先 ，識=\=溝
然後再傾下計了解下

最近我朝早成日搭巴士撞到個女仔，都想識

真心講

就手

通常呢啲都係睇樣 好快又溝過件
就算一齊左都應該好快散

溝女邊洗要原因？

想屌囉

想屌你咋絲打 don't ff too much#haha#do

男同女思想真係完全唔同架喎 女人會覺得係鍾意先想溝 而男人就係覺得溝左先算睇吓人哋受唔受？

係邊度識先？

大專 上堂成日見到 但唔係同一圈子

傾多啲計，約一次出嚟食下嘢，邊個做主動都無所謂，如果約出嚟佢拒絕，100%可以收皮，約到就傾下將來嘅事，睇下佢咩反應。

如果事業、錢先，即係人哋仲奮鬥緊，你可以做嘅就係等，做住朋友先。

如果佢話想搵另一半一齊奮鬥，你就有機，再隨便問有冇合適對像，如果佢話有，你咪教下佢點做，睇下會唔會第日用喺你身上，如果乜事都無發生，咁自己知咩事當識多個人有乜所謂

學下睇相啦絲，觀人於宏，再於微，其實有好多嘢可以睇到

男人睇樣而鍾意一個女人好正常。點解你覺得佢好快會溝過第二件? 或者就算一齊都好快散? 你唔比佢溝到之後錫條女，好珍惜?

認同，但個例子好癡漢

去馬啦 咪試下識佢囉

頂，見到呢句好傷心

一個人講嘅說話你又使乜理佢? 佢係咁啫。

覺得你靚女 咪溝你law

其實可能對方未必想溝你，係你諗多咗

𣎴過食唔食煙真係未必知wor

葉公好龍

認真答

人類係想繁殖

所以點解女仔鐘意男仔高 同 靚仔
因為下一代可以遺傳

男仔 天性咸濕
亦因為咁而想繁殖後代

自身例子
我21歲巴 選女朋友睇既 係 樣》性格》高度》身材
如果同你講溝條女 唔係為扑野就係假既
天性設定 我都唔想

利申： 21 歲 A0

識得耐都唔會無傾過計也不了

屌，有feel 麻

我都想，但毒撚底
之前都係人地主動

識咗你慢慢傾計覺得佢係個好女仔 而佢個樣等等外在因素令你對佢更有興趣 想再認識佢多啲 同時發現佢嘅理想同價值觀你都認同 慢慢相處會想保護佢 之後唔小心鍾意咗佢

不如講下點樣你先會對男仔有feel去接受佢？利申想知

點識

學校識

有無共同興趣
可以多d撩佢傾

同一間uni?

同學？

有冇同佢挽Snapchat 如果有 人地send snap你同人傾下都好易姐

不外乎
1.樣
2.興趣相同
3.夾 價值觀似
跟住就要多d 時間相處多d同佢chat
Sorry我a0

其實真係多啲同對方傾下計就得

好睇個女仔在意d咩
樣定性格多d定夾多d
傾多d計係一定需要嘅過程

如果之前人地對你主動 姐係你樣都唔差啦 比啲自信

對方有冇用snapchat?

下一個更好 uni好多女嘅

快啲add啦 之後send個snap話草火？ 人地應該都會同你草既 之後人地每send一個snap 你又可以搭下嗲 加油呀絲

對方hea應你？

毒撚性格唔係一時三刻可以改變到

仙氣

你當個個女仔都飲開露水 係仙女咩

得左佢就係你女朋友喎 就算衰左都無野架

好難講 唔同人中意唔同type 但男人係用下面唸野
身材 樣 為優先 睇下個啲韓國個啲女團 幾多男人9衝
但正係睇樣 好快散 跟住就係有無腦同行為舉止

周街撩人
好難㗎好似好癲

不過如果再撞到，可能都會試下

有人係咁蠢
同埋唔好上連登問啦
好多痴線佬 我睇完都覺得噁心
利申男人

岩 所以遇到呢d人要賦予佢最沉痛既失敗

佢過份有自信你吹呀

因為你係處

佢又知？一望就知係處嘅

想學想學

即係睇樣知性格，相由心生，有啲嘢呃唔到

咁又點解溝溝下又走左去

想交配

9恒

詳細啲講下

因為你係學生妹，加埋普通樣冇波， 我諗都高機率係

悶

係，好重要，有時加埋直覺，相處一陣就知道對方係咩人

想屌

有無啲基本野可以教下 完全唔識睇

痕

都true
quite中point

直接啲答你
見佢靚女又有身材
想屌到對方濕哂 想征服佢

碌野痕

咁點解女仔會受一個無傾過咩計嘅男仔溝

咩叫幾好屌

咁對方都坐你隔離 你識做啦 仲唔聲問？

係咪有啲咩經歷 講離聽下

大佬我唔想教，連學下點睇人都要我講

要溝一個完全唔熟嘅女仔 其實好撚難

屌我都係，一有機會就坐佢隔離
同埋同一站落車都唔敢識

想屌佢

我同一個站落車tim la
怕柒就係咁

屌閪

唔知點開topic
無端端走去講早晨驚俾人當傻佬/狗公

同你一樣
有幾次試過搭車以外嘅地方見到佢
大家你眼望我眼咁

feel

屌西

我都有眼神交流
可能就係差主動果一步

唔會咁樣都係朋友掛 你自己實feel到啲野架

但世界上真係有呢樣野

但你完全唔了解佢份人 就可以話鐘意咩

咁你同佢傾多一陣 睇下佢係咪真心先啦

祝巴打成功

咁之後你會再約佢架嘛

會睇到架喎

大家加油啦

可能有呢 你睇下先

姐係話如果有性接觸就會感覺良好一d

好玄

你唔明d咩先

咁係你自己睇人無眼光啫
有啲女係鍾意痴埋去啲媾女王度

有冇具體例子
我以為睇落幾好屌意思容易得手/淫底